警犬林錦榮你跌左嘢啊

牙蛇你跌左張委任證啊

終於見到委任證喇

原來d popo係入面咁得閒睇live
一見到有人發現委任證就成班人衝出黎

睇錯 原來係林錦華

林錦華?

咁你都見到榮字

應該係華

原來有委任證架!!?

點睇都係叫林錦華

呢次真係可以扮到自己人

掉入公廁, 賭俠1999教既

搵仔喇

睇錯

唔好整唔見

第一次見
原來係咁既樣

原來有委任證架

good morning sir

識玩一定所有投訴都入哂佢到

睇住直播

林錦華 IU12745

清晰版

傳說中嘅委任證

仆街，終於見到喇

傳聞張委任證可以上財仔借十萬。咁就跌左十萬蚊。

委任證 跌左咪睇到

唔怪之得冇委任證 原來同良心一樣

跌咗

推
林錦華林錦華林錦華林錦華林錦華

委任證高清大圖

開返個啱嘅po先

好撚柒

林錦華有料爆。佢知邊個負責掉條屍落海

最低級既散仔
比人推出去做爛頭卒
最悲哀嘅係依啲人仲引以為傲

嘩！第一次見

掉那媽

嘩 委任證啊

所以其餘幾個係未同隊㗎

乜原來佢地有架
林SIR

今鋪佢應該仲驚過跌槍

彷如隔世

原來委任證係咁樣既

咁我相信林錦華真係警察

謝振中 林錦華 李漢民
爭咁個就夠腳,原來狗察暗地係台灣臥底

小妹發現facebook好少文宣流通
我自己一個帶風向帶到好絕望

要記住尼場革命唔係淨係屬於連登仔

四五十歲既人多數淨係上fb 佢地多數只會認同大眾都吹奏緊既野

而藍屍page係fb大行其道
正所謂「識睇一定睇comment」
所以我地要多啲係唔同post下面貼文宣同出下風向post

唔該大家唔好淨係focus係twitter戰線
FB戰線一樣咁撚重要

終於有冧巴可以投訴

西九龍重案組3A隊警員林錦華

嘩 傳說中嘅委任證

典解係生果日報騷委任證嘅？

原來真係有委任證既存在

哇，我印象中只係博物館見過呢d 野，咩來

太興奮姐放過佢啦

新萬能key

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

林sir:我明明放緊假

燒返落去畀佢啦!!!

屌sad but true

牙蛇跌野洗你教

終於有委任證啦

史前珍品——警察委任證

個樣衰撚到

傳說中既委任證

終於有閃咭

唔好再推

四個月先見到委任證

同意 所有黑警做過既野你負責曬

稀有物品發現

12745

個樣好似10日無瞓過咁

唔會扮便衣打人

傳說道具

大新聞

rare 12

低級職工

錦華出黎打波 你做波

佢地就係想mon住 睇下有冇快閃或私了
上次兆康西鐵站應該都係咁先出事

弊在人同委任證係唔會同時出現

佢都唔care 張證嫁啦
掉落垃圾桶

如獲至寶

要成班狗一齊先敢執

收得咁埋都跌到

林蛇

唔好推啦，你哋咁搞法林蛇冇得紮職喇

Push

傳說中的委任證，今日得以相見，真係幾生修到

四個月嚟終於睇到委任證

唔好再推啦 再推沒得爬長城

媽呀 好柒呀

推

林sir,恭喜

Push.

任影

TUI

12745 你跌左野呀

好地地件衫有位放出黎又唔放，想周圍收埋張證，結果咪跌左囉

係咪呢個

警員

真係踏破鐵鞋盧覓雪, 平時屌到佢爆都唔肯拎出來, 今日任你影

威威啦

Ching, 心水清

成個殺人犯咁
又有小小on鳩鳩咁

等左三個幾四個月，終於有一張證比心睇下

全世界都識你喇今次

記者影狗證好似發現新物種咁興奮

林錦華 你好

喬裝人士又跌委任證

Hi

等左4個月

屌你原來係佢
秀茂坪警署Lan線殺人案！

好感動
竟然見到委任證

生到周星馳d戲個丑角咁

2019年絕版黑警委任證

好耐無見委仼證啦！

屌你老母林錦華 死全家啦

係活動文宣呀！ 10月18和你拖2.0 大家幫手推上將行動推上熱門比多d人知

［要人］和你拖2.0無人呀！！！

宜家先知黑警原來有委任證

諗住點處理

Lan線自殺果單

另一名偵緝警員林錦華翌日發現1樓3號羈留倉較高石壆上有一隻死者腳掌掌模。麥曾在秀茂坪警署搜尋「LAN」綫其中一端失蹤脫落的交接口無果。19日麥在涉案警署參與3項與案情重組相關的模擬實驗。第一項實驗從臨時羈留室內拉扯涉案同款「LAN」綫，結果成功複製與涉案時一樣失去其中一邊交接口的「LAN」綫。容後2項實驗証實涉案同款「LAN」綫能「勾爛」羈留倉消防花灑頭和吊上與死者身高約等的假人。涉案「LAN」綫繋有一條幼細棉繩，相信該繩有助死者將「LAN」綫伸出倉門鐵閘後將綫口拉回倉內，使「LAN」綫形成環狀掛在鐵欄上，𦘦事幼繩與被羈留人士早餐紙袋上的繩屬同款。林又曾測試警署金屬探測器性能，發現上述器材對「LAN」綫沒有反應。

哇 係委任證

條友殺慣人

相由心生 魔警

831

立場即時直播
旺角狗隻係2樓向地面路過市民開左3槍

難得一見天上有地下無嘅委任證呀

假，黑社會有委任證？

一樣樣

集體恥笑呢條廢柴

Thank you sir

第一次見到委任證，心情有D激動

原來真係香港 popo ，仲以為全部都係公安

最低下層既

on 9 , 俾返佢

食物鏈最低賤的

華

含撚榮

高汁

問咁耐, 終於有委任證睇, 雖然係跌出嚟
恭喜晒, 好快可以出名, 全港都知你冚家啲料

呢個一定係白警

唔知會唔會驚到即刻delete哂fb,ig呢

保護前線 刻不容緩

香港人，我哋眾籌咗好多次，賣廣告、出書、拍電影……
但係最重要嘅，係買裝備保護前線!!!!
而唔係等佢哋受傷咗之後先去支援佢地!!!

請大家快啲支持YHF！過咗一日，先得十幾人支持，好傷心
係，我無Fact check，但係我情願相信，呢個世界有人願意冒被捕風險，都要做眾籌
希望大家衡量過後，可以支持做實事嘅團隊。
件事未完，輸贏都好，保護手足應該係和理非最需要關心嘅事。

天網灰灰👻👻👻
咁啱係佢跌

樓主洗唔洗去驗一驗眼

Morning sir

有架咩？

差佬跌裝?

瘋狂report佢？比佢一個頂晒成個警隊嘅投訴，如果佢比人炒咗可能會令佢篤灰？

究竟係幾多個月以嚟第一次見到委任證

華字你點睇的？

良心就搵唔返架啦 拎返張證先啦